盧卡古再寸魔君：我需要干地

【Now Sports-體育】射手盧卡古在周六意甲米蘭打吡，為國際米蘭奠定勝局，以2:0輕取AC米蘭，賽後最次暗寸不獲前東家曼聯領隊信任。

「我跟教練干地的關係很好，他真的幫助了我很多。在26歲之齡，我需要這樣的教練，可以每天幫助我，給予我信心。我很高興能夠來到這裡，跟他合作。」盧卡古（Romelu Lukaku）表示。

盧卡古近季於曼聯不受兩任領隊摩連奴、蘇斯克查重用，在今夏加盟國際米蘭。這名比利時國腳登陸意甲，4場轟入3球，表現可人。干地認為：「他絕對可以為球隊貢獻更多，成為非常重要的球員。」

干地同樣在今季加盟國米，首戰米蘭打吡便獲勝，「打吡永遠都是特別的，從來都不易估計，特別是2支球隊都歷史悠久。我們值得勝利，我為球迷感到高興，因為打吡永遠都是打吡。」

LKK

老實講
佢踢咗幾場意甲都唔覺得有幾勁
純粹叫做執返正常表現 唔似曼聯時又腫又控唔到波

係曼聯隊內唯一一個正前鋒既都搶唔到正選
仲好意思話人

仆街意狗

唔覺得好過唔搞事嘅伊卡迪

兩個fit嗰陣都係好球員嚟嘅

愛華頓個陣差啲做神射手

中游球隊縮後打突擊咪得，琴晚睇打比，唔覺得控球有進步過

羊

山神都未出聲屌 lkk咁快反定先